你係吳幸美既話會問局長咩問題？

你好呀局長，今次呢件事之後呢，你以後睇誇境學童番學會唔會有陰影呀？同埋有無擔心過下次向關口視察既時候另一個仔仔又去自殺呢？

死咗個仔，你而家心情點？

咁而家你個仔跳左落黎啦，你覺你個單位仲值幾錢

呢個ok

跨境係用腳唔係用口跨的 幸美小姐

如果比多次機會，你仲想唔想你個仔死

你個仔死咗喎，你而家心情點呀？

副局長 你有冇唔開心

請問你而家係咪好傷心呀?

你個誇境學童 別字

係喎
多謝提醒

中秋節仲食唔食月餅呢

見到蓮蓉會唔會諗
蓮子好地地又會變左成pat嘢嘅呢

好賤

口德-100

幾有創意

呢個掂呀！口德 +1000分

想問下你宜家咩感受 對你工作有無影響

想問下你宜家咩感受 對你間屋樓價有無影響

諗左一諗 屌

吳幸美一定度唔到

副局長，個單位變左凶宅喎，你會自住定投資呀？

痴撚線

Mean爆

不得了

死左個仔，幾時生多個呀？

咁又唔洗唔開心嘅，樓價唔跌就得啦。

將上面D對話
加埋東張西望D偽人
打電話開SPEAKER
扮認真問野個樣

下一節返黎帶大家睇吓全港凶宅情報，仲有凶宅大王教大家點樣揀樓，免墮凶宅陷阱，轉頭返黎繼續東張西望！

有聲

局長你怕唔怕你個仔落到去俾之前自殺死左既學生笑呀？
話曬你係防止自殺委員會既委員喎

Hello大家好

三七氣流一轉，起！蓮子流心，悉隨專便！

笑到肚痛

希望局長可以放眼明天啦，講完咁唔開心既事，不如我地轉個話題，市面出現一隻好流行既健康飲品，個個OL都爭住買；究竟咩咁巴閉，下一節返來大家一齊東張西望

講出黎會有分別？

咁你係咪仲要寫錯別字？
香港人寫啱個字真係咁難咩

中秋節就來
會唔會一家食餐飯

你知唔知你個仔有抑鬱症嫁

咁你知點解仲要接受任命嘅

咁依家有無少少後悔 比你返返去之前你仲會唔會接受任命 點解

依家送番個tvbuddy公仔比你
開唔開心呀？ 笑啦

到仔仔死之前，覺得仔仔嘅生涯規劃有咩不足，導致仔仔輕生？

tvbuddy都慳返啦, 上big big channel畀個like你

訪問完局長 之後話俾啲空間局長

幻聽

鏡頭依家影住你呀,可唔可以對住鏡頭喊呀?

局長50幾有無諗過搵代母追多個仔陪下係外國讀完書返黎既細佬?

Big big channel直播下殮過程

局長，宜家大仔有抑鬱症已經跳左，
你怕唔怕細仔有自閉症憶兄成狂跳埋落去啊？
你個印傭已經有一次經驗，你有冇信心佢可以阻止啊？
下次收到電話會唔會盡快趕番去啊？

訓左個教先知你up乜

吳幸美：睇住啊 局長

最後我地都送返個TVbuddy嘅公仔畀你啦

就黎中秋 會唔會去搵仔仔團圓食餐飯咁呀

屌

電話已經打通

今期東張西望唔憂無內容咯

係街笑咗出黎

好仆街但我鐘意

怕唔怕因為今次事件 令到個單位樓價下跌呀?

屌你成個post好撚嘈

面對冷冰冷嘅身軀，你會唔會覺得唔開心？

雖然好似唔關佢個仔事

但諗起靈車送殯時播住bigbigchannel 首歌加埋d 公仔係度跳就笑到停唔到

口德分-100

Big big channel 樓市直擊 搵樓盤專家去副局長屋企分析樓價走勢

副局長你個仔死咗，你會唔會辭職兼搬離傷心地？

唔該哂幸美嘅採訪呀，當然，我地會繼續跟進事態嘅發展，如果大家想知得更多，就記著留意bigbigchannel 啦，我地遲下會開台直播蓮子嘅喪禮，各位觀眾記得係live下面留言同送禮物呀！

最後個句一定係 希望社會各界可以俾d空間副局長一家啦

設計對白

錄影廠:
主持: 其實副局長親人離世, 都好希望大家俾多少少空間佢等佢安靜下
主持2: 呀! 講起空間, 其實香港人好多都住屋空間不足, 不如而家就等wingto帶大家睇下香港仲有咩實用"湯"房啦

執驚
利申不安
見到連子想嘔

你個仔率先一地兩檢落地府用左幾耐？

起歌~
咇咇…！

九月之星

真係好撚仆街

你老尾 蓮子

零負評

各位如果想比局長一啲支持
即刻入big big Chanel比心心蔡局長！
我地會喺眾多幸運兒之中抽出一位 送出超過$1,000,000既蓮蓉月餅啊

癡撚線!真係打去問局長....呢個台係咪癡撚左?!

識唔識尊重死者?!

萬一遇上有人跳樓 要發出有震撼性既聲音 就等我黎示範一下
...
...
...
喂睇住呀！

冰皮蓮子月餅

龍哥到事發單位freestyle超渡蓮子

佢係副局長喎 點解佢死個仔唔係問返佢？
阿副局長呀 上一任吳局長咁仆街都臨夠任期先死完老母又死老婆
你咁快死左個仔 咁你有咩心情 覺唔覺得自己仲仆街過吳局長所以咁快有報應

局長入左黎腐皮

喂~~局長你好,最近聽講你個仔發生左件大事喎
可唔可以同大家分享下到底係乜野事
同埋當中又有乜野有趣既經歷先